[劇透?] 想問下彈丸論破V3

個end想點
咁講咩都係fake架啦
連之前幾章啲人既動機都係fake

lmao👇

小高：今集與前作冇關

成堆角彈哂出黎

每季彈丸個end都好爆
係v3個end九唔搭八左啲

其實佢都可以講個結局都係fake

我未玩 入唔入得黎?

聽講創作人根本唔想整V3
所以特登整個咁的結局,屌柒班玩家要求續集

但之後小高twitter 又話彈丸未完

我自己幾鐘意V3 Ending
不過你再出續集就

佢咁設定背景無問題
但整到黑白熊唔公正咁主持學級裁判咁就好有問題
違反左成隻game既設定

我睇到百田同赤松段片真係

外面有另一個世界係真
有audience係真
我會信唔係fake

睇得出
一唔玩佢就一唔強調俾我地聽

一路

是但

V6

支持動畫化
肯定笑4

唔買算

小高=超高校級のfaker

第三集係覺得王馬寫得最好
其他角色冇咩亮點

係V3

唔公正但俾人揭發
我又覺得可以
玩到呢個位都仲入到局

但之後真係
睇住佢地仲懶認真咁辯論我都覺得好老尷

我已經接受唔到黑白熊會屈人
玩到呢個位真係絕望左，不嬲黑白熊只係會引導人殺人同睇人仆街，但會公正咁裁判，咁隻game先可以玩落去

之後係變身真係尷尬到

買啦

玩完第一章就無玩

becoz of me?

咁你錯啦，由頭到尾講外面有另一個世界都只係白銀自己吹水。
根本無野可以證明。

咁audience呢?
連白銀自己都中伏以為audience會幫kibo揀希望

彈丸1已經會屈人啦...
如果唔係苗木好彩，盾子神早成功左

起碼屈人但無死到先 所以劇情上其實第二集先係最好既一集

最後白銀講自己係模仿。
根本白銀自己都係其中一個Player。佢唔係真正主謀。
你可以當佢有黑白熊操作權同知回憶燈點用。
但唔代表佢控制哂成個遊戲。

極度戇鳩
第一集都算，呢集
無玩中間諗住見佢又吹到咩最後一次出，買左玩。
點知

如果你選投霧切，霧切係會死。（不過係Bad Ending）
第二集因為程序上有公正既限制所以先無事。

有其他主謀
但又容許男主同朋友妻同loli完左呢round就走得
唔駛繼續隻game?

其實第6章作者已經將佢心底對彈丸論破呢隻game既諗法講明哂
只係又懶係整啲inception咁既懸念出黎模稜兩可
等玩家冇得盡屌佢

腐川bad end啫,其他人係學園幸福快樂啪啪啪過日子不知幾正

第二集比第一集多左份角色描寫，主要係七海同狛枝
同埋殺人手法設計會更加貼合到超高中級能力
其他同第一集都係差唔多

到底V3係咪真係一隻Game都已經無證實。
epilogue講左實際上希望峰學園個堆野可能係真。

而且你根本唔知實際上佢地行到出去係返現實世界定係開新一Round
彈丸V3被人屌得最勁既地方就係根本乜柒都唔解，由得觀眾自己諗。

去外面係下一round呢啲太9up就算數吧
同意作者寫野故意模稜黎逃避

btw
佢最好笑
第一個就搵左佢

🤗

真劇透

唔係太鐘意個咩都係假個戲情
連班人人格特徵,身份都部都係假
主角,女主全部都係閒人ON9想黎玩遊戲

最後仲要話用而家個身份出去咩咩咩

應該會有下一集

下一集咪又推翻哂第6章講既野

你兩個名